有無人報左/讀緊明愛nursing

聽日interview 好淆底
有無in左或者讀緊既巴絲可以講下個流程同會問咩問題 同埋係應該著suit定casual wear

我係經jupas報 2018DSE

明愛係垃圾 讀其他都好過呢間

因為真心想做nurse所以全部有nursing course既課程都有報 而明愛就係第一間有interview 但輕輕一問 nursing唔係睇牌㗎咋咩?邊間出身有影響？

好明顯佢講緊啲教學質素同資源啦

推

咁你係個老細
比你揀你會揀明愛定八大
好喇你話出面需求大
但政府又冇撥budget比HA請多啲人
需求大都唔代表請你

話冇影響就呃你
比心機考好Dse啦

有frd in過明愛 我都有陪佢In 上年
個陣真係多人到想嘔 排撚咗幾個鐘
真係不要再說了
至於衫方面 有人著Suit/smart casual 隨你喜
我個陣係最後一批in嘅 唔知啲人係咪in到無心機 最後係十幾二十個人一齊in
問嚟問去都係個啲架啦 無咩特別
如果你唔係真係想讀明愛嘅話真係In都廢事
好晒時間
最後放榜讀咗三寶

借問一下明愛個interview駛咪自我介紹架?

睇上年啲post有巴打話得2parts:英文小組討論+中文Q&A
但今年唔知

聽日都要in
幫推

巴打聽日幾點

其實係咪如果interview表現較出色，英文對答較流利，但DSE成績有一科主科唔多掂，會唔會可能有offer？

in過 in個陣喺度鳩噏
間野好鬼遠
俾心機考好dse唔好讀依啲垃圾學店啦

fyi佢地放榜個日會打好幾次嚟求你入去讀

無可能有offer

我怕math炒
我中英通叫ok
我怕死math

朝早

十點到

咩叫唔多掂
冇33222=88

中英通坐4
其他兩科elective有3
但我怕math炒咗得1
無望了

Same 佢地仲會wtsapp你 (提)你點去註冊

Btw果陣我in嘅係依科第一年開 即係果陣連牌都未知有冇 in果陣要自我介紹 之後佢會俾一個issue你去討論 再之後用中文討論多個issue 就係咁

認真答你
你而家搵dse past paper做下a part先
唔識就問人 做晒咁多份打番個底 操下mc
應該有2嘅

好在我in晏就 你都早啲訓啦間野鬼咁遠
In完求攻略

中英坐4姐係個人都有腦啦
數學2唔難架 真係好似上面咁講操下就得
我之前first term個成績係lv1 final操左2日都有lv3

天生數痴

上年in左
成班人入去自由討論
之後問你地有冇問題問佢
最後dse20分都唔收我
加油

你玩股票仲好la

最後入咩？

下⋯⋯20都唔收

degree 332233 basic requirement entry

八大乞食科

可能in得太垃圾
講左2句野就唔知講乜好
同埋冇讀bio

science?
仲好過明爱la

唔係
冇讀phy chem bio 係咪通常唔收

歷史嗰Ｄ 好難讀

入到都偷笑啦

理科17 18分夠入大學

我都聽朝11點in

到今日啦

數有得操
2都考唔到
真係幫你唔到

明愛十皮一年
五年就五十萬
咁都讀
ps我都有in過
最後入三大

SSSDP資助完3萬幾一年

樓主in左未 依加搭緊地鐵去

molamola gged 玩完了

我in3點

In成點

巴in左？

好淆底

你地係咪著suit?

女朋友係
見佢讀得有啲辛苦
師資又麻麻地咁

我係阿 我見有人着校服 有人着便服 睇你喜歡

校服
其實洗唔洗紮起條辮呢

着校服就扎啦 我着suit無扎

但我好後悔無扎 扎左好似精神啲

In咗
冇自我介紹
20人一組 兩條Questions 1 中1英 10分鐘每條

佢果兩題係問你啲乜嘢

問左乜 20個人

用大埔車禍入題，問一個nurse既素質（英）
講下自己認為nursing同其他課程既分別

無講過嘢 Ｄ人好勁
professor 話我地搜集資料不足
molamola

巴打係問啲咩

Basic係33222

做護士好撚易咋，明愛東大成班垃圾都拎到牌

要每人都講到野咪得30秒
慘過公開試D GROUP DISCUSSION
ON9明愛

垃圾

跟港大requirements無死

唔好提la molamola

話明愛垃圾個啲人肯定鳩up
客觀啲講無錯明愛nursing course 係新，普通人眼中或者同東華無分別，資源都未必夠港中理大既nursing 科好
但我想講截到今年poly nursing 既teaching team 已經過哂黎明愛教書，同埋明愛nursing 班Dr全部都好有心教
學生出實習黎講，睇醫院既feedback 都已經比東華甚至某啲大學既學生好，主要係比班開荒牛既同學刷靚左招牌，反而緊要既係睇你自己乖唔乖仔有無心讀
睇見依家啲year 1 2 上堂走堂，學習態度惡劣反而先係令人擔心

明愛D師資好好，好有心搞落去 。係有D同學唔爭氣

補多句
有興趣可以google下明愛nursing 個班底
睇下nursing 個dean同啲assistant professor 再諗真啲師資係咪差先出聲啦

佢啲notes好撚垃圾 test又簡單

呢句真 睇嚟巴打你係明愛讀
依家好多professor都係poly走佬過去
最有料個assistant professor係行內數一數二 以前教過Master of Nursing